如何應對今晚既文宣？

我地要學4點鐘記者會

有人問：有黑衫人打人

你可以答：我希望你建基於事實而問。
或者：我睇唔到證據證明打人既係示威者。
或者：我地強烈譴責立心不良的人攻擊中國人。希望警方能夠發揮佢地作用，將佢地聲稱既暴徒繩之於法。並設立獨立調查委員會，幫助被攻擊的人，我亦鼓勵佢報案。

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

做法唔完美但可接受，可以再改善

推